急！！ 有冇人喺大圍地鐵站執到airpod pro case??

個case個套係雷神thor 深藍色 入面冇耳機 求幫手儲左好耐錢買 好心痛

幫你推一下

大概20分鐘前跌如執到求好心比翻我學生仔冇錢買過對

有冇圖

大圍地鐵站

冇實物圖但係呢個case 偏黑色

算啦 政府派$10000 再買啦

推

如果耳機無唔見，可以用600幾元 買過個盒

個case人地送 好珍貴

大圍地鐵站？ 係邊

屯馬線往啟德條電梯附近

一時話人哋送一時話儲錢買

個Thor case係人哋送

買番

大圍有地鐵站咩？

究竟係人哋送定儲咗好耐錢買 睇唔透
不過點都好都祝你快啲搵返 哈哈

佢應該係話個個airpods係自己買
耳機喺自己度就叫佢case
上面人哋送係thor嗰套
希望搵到

sor講到1999 個airpod係自己買 個Thor套係人地送